唔信世界盃有假波既人 點解釋德國出局

成場行行企企唔攻
瑞典入左波仲繼續妹下妹下
臨尾補時自己篤比南韓入

你緊係冇睇過阿仙奴D 波

黑哨唔夠韓式mma勁

上兩場都走甩兩場pk la

贏左呢隊仲廢過支那既德國

奧燒

阿仙奴不嬲廢開
德國睇得出班人心態都唔想贏

個個搵幾十萬歐一個月都要假波

除左02韓狗
今屆真係特別假

如果有睇成長，德國傳失幾多波，錯失左幾多黃金機會

輸幾多？
足球係咁架啦
實贏架咩

德國廢囉on9

泡菜龍門表現神勇,上半場神救左一球

馬會淪陷

球證俾多3分鍾德國踢,都係入唔到

唔好再用呢d理論啦
出糧比你果個叫你做就做啦

成班都係球星 有大約在身
個班底上年又拎過冠軍

用緊自己既假期去世盃
遲下8月又開操
個個星期唔係比賽就係練波
佢地拿拿林出局返德國湊仔/女好過啦

係廢呀 屌你個閪

唔關事 係唔想贏
尋晚阿根廷比人追和你睇到佢地好心急好想贏波
德國完全睇唔到

德國出局又話假
德國出線又會話造俾強隊架啦
收皮啦

馬會今年世界盃發過豬頭

其實讓到2球咁深都大大注買落去上盤就真係抵撚死啦

尋晚絕殺出線又假，而家出局又假

梅拿即刻問仲會補幾耐WOR

屌佢老未 買左泡菜1比0 有23倍 臨尾絕殺左我
開心左3分鐘

上半場HEA到以為佢已經穩出線
垃圾德國

又假波啊 輸左好多啊
祝你賭幾多 輸幾多

馬會或成最大贏家

贏左好撚多呀

唔假波有撚幾十萬個月佢地搵啊～

有冇體育精神有眼睇架。韓國出硬局，都同德國博足100 分鐘，明顯見到個個球員最後都係用意志力死撐，以弱勝強，抵贏!

我平時反開泡菜，但佢地今場真係抵讚。

次次都補時先var 屌你老母

on9 成場波唔攻 90分鐘比人入左先急？
交緊戲咋

冇選Sane
利申:獌

德國根本吹大左

其實球證俾足機會
12碼又唔吹
無事無干又補6分鐘
但唔知班撚樣想點
有幾個輸左表情都好平靜無咩所謂咁

係囉

琴日絕殺又做比強隊

今日絕殺唔到出局又假

不如假波撚講下點先係真波

三個中鋒 打三箭頭

係既係既，你地岩，你地岩

咁即係邊個出？球會叫佢輸家國家？定你？

輸左幾多

又黎假波
我信有鬼都唔信on9假波論

球證心諗我幫到咁出位，你班仆街輸撚左

廢囉，踢得差囉

支持假波JJ繼續賭
賭到變真波

ON撚鳩 巴塞都輸俾羅馬3蛋啦 係咪又係假波啊
廢咪攻唔撚入囉 咁樣都假

廢囉 解釋

明知假既你地都要賭，送錢比人使

急就有用架啦 ?

當笑片睇唔撚得？

假波撚計唔計到韓仔龍個兩下神救

禁慾禁出禍啦
打飛機打到腳仔軟

唔係唔攻
係攻唔到

最尾越位var完全感受到球證果種掙扎

咪係，實贏就唔洗踢，直接宣布冠軍啦 強隊一輸就講假

咪係
睇戲睇劇夠假啦
又去睇

韓國mk龍門真心勁

希特拉魔咒，仍然攻唔到莫斯科

超同意，一直都唔鐘意韓國。
但今場每一個都真係搏到最後一刻

居然輸被低等民族

輸錢永遠輸場波假，永遠唔會輸自己眼光

講真唔賭波睇今屆世界盃真係覺得好好睇
有劇本都諗唔到咁激

真係 德國隊最後10分鐘真係on99

紐亞仲要撲出黎但控失波, 真係痴撚線

其賽 泡菜係仲有機會出線 邊個同你講出硬局

廢囉

由分組賽到決賽場場都係牌面勁果隊嬴3:0嬴波嬴盤先叫真波

平時好憎泡菜但今場佢地明知出硬局都照博既精神好值得讚賞

德國隊班球員個個週薪幾萬磅至少
一定貪你打假波D錢啦

成班on9 我都無買德國屈人輸錢

依啲唔係假波係咩?阿伯行公園咁......

屌佢好似當自己唔係龍咁係咁走出禁區

係呀係呀，世界盃就同WWE一樣全部有晒劇本
大莊家已經知道邊隊拎冠軍
班球星個個都隨時可以射世界波，莊家叫到即刻可以入波
平日練完3個鐘波再練5個鐘戲，先可以喺出局嗰陣流晒馬尿交咁足戲
屌你老味明知有劇本全部假波你仲去賭，你話你係咪犯賤抵你輸到仆街

巴西絕殺大泥膠贏波贏盤又輸
阿根廷絕殺出線又話保強隊，係假
德國輸鳩埋出局又話假
法國hea踢和波首名又贏

咁得英格蘭踢真波了

唔乖乖哋踢假波 邊個畀幾十萬一個月你？
啲大型聯賽都有博彩公司出錢贊助

又屈尻人去賭

又係呢個理論
世界盃幾億人睇緊個彩池咁大
買起你隊波都得啦
足球員唔貪錢就無人去中超踢波啦

咁不如小組賽鬥出名算
抽籤完左直接宣布

見到班賭仔輸到淨係識屌人假波就想笑

劇本係臨完場會有十二碼,
點知...

上半場都5:0, 下半場居然1:1... 假到仆街

淨係講緊德國隊又拉埋巴西阿根廷黎講
child登水準真係好低

又係呢d理論

咁點解你地仲要睇波

就係假先易賭

其他假波撚個個都賭啦柒頭
你執口水尾憑咩代表假波撚

而家似係成堆人輸晒

啱呀，我無賭開，場波我睇得開心就得，娛樂到我咪得囉，理撚得佢個個收錢做戲，當睇戲囉

世界冠軍都要打假波 係都南韓狗打啦

點解?廢囉on9 唔係上次決賽阿根廷瘋狂失機佢點會係世界冠軍

咁留係歐洲踢假波得啦，使鬼去中國吸廢氣咩

你就低等,淨係識人身攻擊
呢埸事實上就係韓國隊扺贏

你估中超無假波

踢撚到咁唔輸對唔住球迷啦
假波？墨西哥嗰邊畀人炒三粒唔撚假？

馬後炮
你自己夠係買巴閪球半二上盤啦

佢地的心態就係

唔係自己心目中的賽果=假波

總之熱門輸波就係假波啦

屌 大德意志民族可以殺死一大班垃圾Jewish 點解會輸比低等泡狗

依兩場賭半細角細正路
買德國上盤就真係好搏
今屆德國真係無上年咁出力

見你真心膠先陪你玩下
借問聲邊一個世界盃入面當打既一線球員踢緊中超呢下?
你講出嚟唔覺得好笑果度好野

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國於小組賽出局

德國踢得好差，上半場當試探下都算，下半場到成七十分鐘仲係嘆慢版，泡菜屯重兵喺中路，德國都仲係要靠短傳死打入中間，唔會改下戰術，見俾人塞死晒又將個波傳返去後場，唔知以為佢 lead 緊兩球可以慢慢玩

卡拉斯高點睇呀柒頭

估唔中就假波

你好似唔知人哋講咩咁
真係懷疑你啲賭撚平時有冇睇開波

人地個重點係奧斯爾 唔係阿仙奴呀柒頭

到底係魔咒 定不成文規定黎

真係咁巧合？

你老母就假波

唔信假波撚既人可以睇下viutv 晚吹
講足球員講集

佢地有個論點係講
愈好波既外國球員先愈有本錢踢假波
因為技術太好唔會睇得出

愈屎波既球員係愈沒本錢去踢假
太易比人質疑

屌啦聲
除左屈人輸錢
仲有咩理論
同你地討論真係好撚低質

你叫佢地瞄住條柱黎射係真係得

搞掂
不過會話 卡拉斯高 唔係一線

黑同假都唔識分

一個? 真係一個好好既論據

買咗贏14倍

相信世界杯好多假波
而且同錢銀無關

除咗去中超
仲有去美假

條撚樣邊有一線
世界杯係一種榮耀
非洲窮國家會打假波唔出奇
但你話德國呢啲會打真係冇人信
佢地唔會攞自己職業生崖黎玩

買左泡菜

其實06巴西已經破左魔咒啦

至於其他 98個人信係假波 所以02極速收皮
10同14同教練排陣踢法轉變有關
今年.......除左教練排陣之外 球員心態應該佔左一定因素

又係你叫我數 數撚完又唔認
好心高質少少啦

係馬體會都唔係長期正選啦

其實足球係咁
邊有贏撚硬
何況佢地贏過個心態差好遠
屆屆冠軍之後都出局是咪屆屆假波

假唔假唔敢講
但睇得出德國班人真心贏唔贏都無所謂咁樣

歐聯決賽正選入皇馬波都唔係一線
好撚野

兩場一齊踢 德國點知瑞典入左波

自己返去睇返場波囉,仲9下9下咁問
仲攞二戰呢段歷史黎講,係你on9定認同呢段歷史

廢嚕仆街

係喇，係假波喇，咁點？

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國於小組賽出局

4隊傳統強隊

揾一千零一個去證明自己論點，仲要已經唔算係一線，數完出嚟仲覺得自己好威威
一個人傻得咁交關真係可憐

柴崎岳世冠入皇馬兩球係咪一線

班友可能玩夠
俾個機會其他人

但都唔駛柒成咁

你係正確既，咁假波你仲睇黎做乜

輸到傻撚左

德國坐櫈仔嘅都可以玩手機睇比數呀麻

咁撚巧合既野
你唔會覺得奇怪？

歐國盃反而西班牙可以連贏兩屆
世界盃反而西班牙因為心態贏過而出局？

睇得好通透
唔知贏幾錢

仲要連續4屆都係咁
真係巧合

你想點啊
比利時仲有韋素
巴西保連奴 連拿度奧古士圖

提提你中超有外援限制每隊3個
16隊加埋得48個
你想我數100個比你先算數啦呀?

唉 真係ON9得好緊要

咁個劇本其實點寫呀 收賣左呢場到底最後邊個可以點樣得益呀 我睇唔透 你教下我

你要覺得佢假 乜野賽果你都會話假

你睇得出有嫌疑已經好好

路維排陣都好大問題啦
第一場搵波追人梅拿打右翼笑左
仲要搵達斯拿正選

巧合就奇怪
唔可以代表係個心態真係存在既

你咪計下買起德國隊世界最top 球星去犧牲最高榮譽 踢幾場假波 要幾錢囉
唔係買起佢地九十分鐘份糧wo, 係有risk 要坐監 禁賽 以為份糧無的risk 要俾幾錢？

講起呢度 你又會話其實唔洗買起成隊， 買半隊都得

再講落去 又會話
賭波集團幾幾幾有錢
一場波可以唔知幾多億
吹撚到天文數字
陰謀論永遠最後就係訴諸 未知
係既 無人證實到一場世界盃外圍可以有幾多錢

咪講左囉

假唔假同睇唔睇有咩關係
當笑片睇我都好開心

連Augusto都要數出嚟，鄧你慘

其實假波撚係咪覺得上盤開唔到就係假波？

爆冷就係假波咩 邊隊嬴庄家都穩賺架啦 德國個個身價過億 會因為收哂order 特登輸波出局

樓主看透世事嗰種氣焰真係

好撚多都鳩傳
係正龍門前都頂唔入 仲有咩好講

第一頁咪講撚左點解覺得假囉

幾時有話因為爆冷假啊

唉

坐係到覺得眾人皆醉我獨醒
開乜都假開乜都知

外圍都千千萬萬檔

咁係唔係佢地夾錢科水打假？

巴西10.5s有冇巴打同路

其實樓主識睇邊啲係假波
應該贏錢贏到笑

但假波嫌疑都唔見得唔存在

保連奴？

快d兜番踢過啦

點解要為呢個而打假波
連贏兩屆成隊人身價高左 又可以接多d代言
未計打破魔咒 以後年年都有人記起佢地

除非真係有天價啦 唔係我睇唔到呢但”巧合”對佢地有乜好處

啲人成日話唔係假波 淨係場烏拉圭已經收你皮啦
半力大炒俄羅斯 但對住沙特成隊波唔去

雲拿90分鐘一腳好波都無
其實係成隊都唔知自己做緊咩
原來阿根廷「咩都交哂俾小花戰術」都唔算廢

#11拚命去生存 • 6-18
咪出左今晚tips囉咁都話事後
你咪買比利時囉

唔中又係假波啦

成班想早d抖暑，世界盃都贏過喇，冇咩鬥心想再拎

你sure保連奴係幫你既例子?

買左 2 0 80倍

因為你唔係佢地，所以唔可以肯定好壞誰多

師兄唔好再逼佢地啦
一陣佢地輸錢輸到跳樓就唔好啦

俄羅斯出左線留力

正
所以足球真係包裝得好好
一大班觀眾，fans係唔會有任何質疑自己所睇既野係真定假
係一定全部都真

利申：世界盃賽事一定有真有假

莊家贏晒 全世界莊家一齊夾錢買起德國打假波架 你識條春咩

咁你數下佢地收左個幾千萬假波錢之後有乜好處

點解唔換走Werner？
佢打球會OK，但係德國隊打中鋒完全起唔到作用。中鋒應該係中間等波走靚位，唔係死去左邊塞住自己友。然後中間冇撚晒人
兩個防中又係起唔到作用。基迪拉完全唔夾隊波。kroos 太後，大部份時間係中間幫波。
成隊波除咗ozil 有冇人可以上兩下腳，推兩步去搵機會？
兩邊拉開人地唔到。南韓中路夠晒人，等你鳩斬。上半場已經係咁，下半場又玩同一招。
真係應該出 Brandt.....

俄對沙特5:0
烏對沙特1:0
烏對俄3:0

成日話一場波收幾多億外圍

全世界千千萬萬莊收外圍，咁佢地約埋夾錢請人打假？

如果無約埋會唔會一班搵德國踢假一班搵韓國踢假架

阿根廷係咪受到莊家祝福，莊家放佢入16強？

錢都唔叫好處咩係好處
原班人馬都拎過世界盃

留力=假
無心態/狀態=假
揀場數黎贏=假
對面隊上電=假
唔係五路賽果就係假

咁邊個負責比錢打假波
迫到德國班友打假 都應該要幾千萬幾千萬咁比

狗會賺到笑

廢就廢啦 選人用人都已經出左事

咁多個莊會唔會有d祝福尼日利亞架

佢地點拎共識一齊祝福一隊

唔知馬會有無份夾錢比德國打假波

D莊有個WhatsApp GP夾錢比

大多數賭仔all in咗德國啦
論人腳論經驗，贏泡狗幾條街

踢波無數計架低能仔
你咁講法街場都係收錢架啦

其實兩隊都要同時買起喎 仲要對埋劇本時間
大家夾好德撚會有幾球靚波 泡仔個龍就一定要救到
成套戲就perfect池
仲難拍過王晶套賭俠

第一場沙特好似齋介唔食得野，腳軟

千千萬萬個莊家不論規模大小一齊齊心夾錢打假
巴打你係輸波輸到short左定係tvb做緊編劇

YES

有睇都知，德國前兩場都一樣廢
但估唔到佢連韓狗都踢唔蠃啫

因為魔咒

我反而重注韓狗，見佢上場啲心態踢得好勇

tg gp黎架

踢乜春世界杯呀
四年前攞過 唔希罕囉
分組賽出局 等我有時間揸下我啲法拉利 放下暑假 休息下啦

其實個龍NG左幾次先救到

你似乎認真左

德國妹波都唔係今場既事啦 前兩場都係咁閪
再講世界盃咁多假波點解從來無人爆過出黎 瑞超挪超果d真係爆過拉過人

淨係跑動意識都唔撚同哂啦
低能

未攞過世界盃既鬥心同上界拎左想再拎其實係差好遠。

唔會啦 應該用telegram

佢老母個閪仔 估唔到贏2比0 早知直入主勝十三倍

點解今晚張家輝無落場主演

咪得錢囉
成隊人名氣 身價呢d冇得直接衡量既野bye-bye

所以就係假

根本莊家要求打假論就企唔撚住

假咩撚野
廢就廢啦 成場全攻都踢撚到咁

同班精神班人講邏輯? 撚下佢地咪算
每日練十幾個鐘波，又要做gym，加埋跑足90分鐘做足成場戲
仲要返到國家俾球迷傳媒屌，累埋自己前途同合約叫價能力
結果係為左幾個月人工，你覺得合理咪合理囉

樓主好早睇得出德國心態有問題
咁有無即刻入返幾皮韓仔w

係咪要upgrade去到MEGA GROUP
一個GROUP都唔夠裝亞洲莊家

拎左影帝加左價
莊家話唔夠預算

廢囉on9

係聯賽同上屆都拎到哂啦
現兜兜一定吸撚引啲

屌係wor
算啦佢地真係好似以為有莊咁determined 要整死德國

廢囉 屌你

肯定係啦

故事發展一定係 其實最後得一個大莊家 (應該係猶太人）
唔止世界盃佢地操控
英超意甲西甲德甲都係佢地揸莊 個個球會都有股分
不過佢地操控 足球都係為左 拉攏人心
終極目標係借球賽 分散人心
然後幫特朗普當選

每次世界盃都有成班假波撚出現

真心廢

莊家要求打假論點企得住

好想聽下佢點駁

屌 佢地真係咁諗架

西班牙出左局之後
果班人 名氣 身價咪一樣咁高

大佬上面班假波師兄話
全球莊家收成億億聲都請唔起?

其實咩波都會有
成個post咁撚認真真係好意外
又唔見平時波台咁多反假波post

邊個出呀

係咪要365出哂

定馬會近近地叫佢出住先

長期發展 成個職業生涯定呢一刻既幾千萬重要d
打破都魔咒佢地收益都拎返呢少少錢啦

問題俾人踢爆打假波好大獲
損失仲大

Yes

莊家打手五毛黎

要講無假波廢時無人買

有閪跌過咩
原班人馬拎過冠軍根本唔憂踢

稅務局退稅掛

全世界得連登假波撚睇得出係打假波
驚咩

你諗下踢真波入16強佢地身價會唔會再高d

點止啊？

根本無人會去「踢爆」

因為唔可以質疑自己睇緊假野
會覺得無可能

等於基督徒唔會質疑呢個世界 耶穌係無存在過
知道左真相會心靈崩潰

都唔一定錢既
沙特同俄佬打完之後就即刻簽左張石油協議
沙特又係埃及係西亞既大佬
有睇就知果場都好假下
可能為面子都會咁做

中國7-0 香港呢仲有

成日講假波d人都唔知自己有無做過運動
狀態,心態係點真係可以差好遠.表現已經差好遠啦.

話哂呢到都係入到決賽週既球隊.
你估仲係d排名2百幾個d,業餘隊同德國隊踢呀？贏硬架???

計番睇VAR嘅時間參唔多喇

唔會因為世界盃出局所以之後生涯有所損失
因為已經拎過

有我地英明神武既連登偵探
FBI 國際刑警查假波都要諮詢下連登仔先

唔買睇開心啲

但繼續踢會升wor

佢地賭贏果場咪真波

通常講假波既人都係啲輸波唔岔氣既人，想搵個地方發洩下

上場德國Boateng果下12碼已經唔吹
果時送咗會兩蛋
fifa已經保送德國

Ching 心水咁清

可唔可以講下如果有a莊家收買左德國但b莊家收買左韓國會點？

駛唔駛退番錢

仲有唔爆冷呀 韓國輸尼馬斷腳呢d咪叫真

俾人撚返轉頭

同意既師兄
想問下下場劇本會點發展

佢地講咁多真係好擔心佢地會比全球莊家追殺

之後佢地會話自己贏

但唔貼下飛威威

你睇下西班牙個班人有邊個唔升

唔緊要啦
可能最後莊家都係假

啲德國觀眾都有幾滴眼淚交

好正路喎 點假

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

因為打破唔到魔咒要走升？
俾航空公司搵做代言人？

觀眾肉緊過班撚樣好多啦

德國觀眾點會唔買德國贏
成皮嘢入黎睇波仲要輸多幾k畀莊家

on9

劇本需要
好似我是歌手班觀眾咁

莊家洗咩哂幾千萬億買起班球員

間唔中等有1,2場呢d波,然後又成班傻仔重注
已經fatfat la

仲要搞咁多野又搭人過數又哂幾千萬億,然後自己袋粒豆咩

廢咪出局囉

我都想講
屌佢地不如試下自己日日跑10k睇下係咪日日一樣時間啦屌佢老母
一個人狀態都有上落
何況22個

假波撚可唔可以下次早啲講話果場係假波
成日完場先講

廢囉仆街

做乜?
而家大熱唔輸得波?

正路賽果莊家一定蝕到仆街

明明做莊，個pool夠大齋抽水已經穩贏，點解要搞咁多野

D Ching 去馬交玩百家樂都假架啦

我比較相信更大部分係fifa利用球證控制賽果
枝雞鬆少少緊少少都天差地遠

唔一樣但唔會慢一倍

借問聲 你係咪弱智

咁認真做乜撚

根本做莊家一定賺硬
冇信心仲會射啲飛去其他莊到
洗咁多錢搵歐洲一線球隊打假波反而賺少左

冇架，佢地個世界好簡單
得一個大莊家，佢就好似耶和華咁
冇人見過，但佢無所不能，要邊個贏就贏，輸就輸
甚至可以精確到控制補時幾多分鐘先入波

話假波又無證據
耶撚係無證據都話存在
兩樣野都唔撚同概念

陣式呢打法呢
無影響

你用Big data 分析真係幾準

A莊家買撚通咗B莊家啦

班睇盤狗知道十一個打十一個已經好叻架喇

有日唔小心飲多杯可樂都跑唔番個數啦
早2晚打機打夜左都搞唔掂啦

你地班賭仔打飛機都唔會次次同一時間射啦
賭錢賭到傻左

咁快有數據呀，想睇下喎

即係有上屆贏到開行嘅陣形人腳都可以輸到咁
都係合理，咁真係無一場賽事唔合理

果場假波嚟架傻仔

我反而想問下假波撚既然假定有大莊控制，咁想請問下大莊幾時決定賽果？開波前注碼可能差唔多，點樣決定開上盤定下盤？開波前決定定踢踢下隨時變？

或者剩係答我呢題就得：其實響假波撚心目中有咩波唔係假？

首先個莊家開咩賽果都會贏 因為佢地抽水
之後要買起成隊德國個cost幾撚大
冇十億都唔得啦
仲要你睇德國頭兩場波咁撚廢
班球員又老又唔快
妞亞個狀態又唔係話好 成季冇踢咁制
正選又唔出個高佬黎做下二傳頂下波
咁踢最多都係負負碌碌贏一球
下半場尾段換哂防中走
兩閘上哂去 有邊個防守
仲有話假班就真係你唔好撚睇波啦
睇番藍球玩具啦

笑左 曲到直

唔俾佢地一開始就輕敵9踢 諗住留力踢之後既強隊？

你話控制球証我都信有既，易咁多

但假波撚講到場上22個好似拍戲咁

真係點企得住

大莊幾時決定賽果
好簡單 假波撚落飛個時

上屆幾年前啊傻閪，捉棋下下行同一步都會俾人睇穿啦on9仔，同埋上屆正選有幾多個仲喺度啊？數出嚟先啦賭狗

其實係波台咩波都係假
咁多忽然球迷入體育台突然多咗咁多post講假波論

好波

佢地贏個d咪真

22個張家輝

隔咗成4年有咩唔可能呀
上屆奪冠班底好多都退出埋國家隊甚至掛靴啦

假波撚出大絕未？

「駛撚教醒你班天真Gill咩」

未確保出線會鳩踢？你係教練領隊會唔會咁做

平時自己聯賽做土皇帝
一有實力勁小小嘅對手
就會幫人拆骨 買人骨幹
令到自己冇晒推動力
到而家一出到去打世界盃
以拜仁為骨幹嘅德國隊
就好似好耐冇踢個波嘅小朋友咁
輸畀墨西哥輸畀韓國險勝瑞典
就連歐聯成績都越嚟越差
原因就係拜仁慕尼黑嘅轉會窗買人方法
令到自己獨大無對手冇進步

香港球員咁撚平就買到都係買得幾個打假波
但世界盃班人咁高身價就買起成隊打 仲要差唔多場場都係假

西班牙個一屆主力齊哂啵

平時就喺賭狗post打飛機，宜家就衝晒出嚟吠，輸錢就快啲跳樓死咪阻著地球轉啦

連登仔可能比較後生
無聽過呢個故仔

2006年世界盃亞洲區外圍賽，香港與中國獲分配同組。而首回合香港主場以0:1不敵中國，次回合是分組賽的最後一場，當時中國的得失球落後同分的科威特居次席，因此中國主場需要大勝香港。而在賽前包括人民日報等傳媒早已暗示香港隊應「放水」助中國出線。賽事結果「不負眾望」，中國以7:0大勝

班友仔係波台鳩噏啫
日經黎

對韓國邊個諗到會輸
墨西哥vs瑞典又邊個賽前知瑞典贏咁多

波台最多假膠反手膠
真係唔好咁認真

最後出到線未啊傻閪，貼啲唔貼啲

假波都假到出唔到線算唔算失敗

出唔到就唔係假阿

外圍好撚有錢同埋球員個個好撚貪錢架

岩呀

香港仔搵一萬幾千放水踢假一定有，唔奇wor

而家講緊德國，全隊球星，全世界超過一億人睇緊

你真係覺得有可比性？

咁係中國on99計錯數姐
另一邊又一樣睇撚住黎踢
你覺的主客場差咁遠係正常賽果咁我都吹你唔漲既

真係好肉酸

范俊業救咗球12碼啊on9仔

中國踢假唔出得線

國家隊打乜假⚽️呀
仲要係德國

德國呢場未必係假
但你地有假既時候又話係例外
咁你講哂嫁鍋

買教練其實夠做 除非班球員唔聽教練支笛

豬仔撲埋12碼
第二日東方日報頭版屌鳩佢逞強
不過睇死你都未出世架啦

樓主話彩池好撚大架嘛
啲錢全部拎黎收買球員
莊家最多執你五舊水就算

計錯數
個場范俊業救左三球必入波
咁係咪增加左劇本既真實性

波台啲假波撚都有機會係假膠
現實識既真係唔知點撚樣應佢

你突破盲腸鳥，其實香港主場果場已經係假，返支那主場果場先係真

歐洲賽事抽籤做假

FIFA會長白禮達承認世界盃主辦權內定

球賽結果做假
歐洲刑警指，○八年至一一年間全球有達六百八十多場足球賽涉嫌造假，其中三百八十場賽事於歐洲舉行，包括歐洲聯賽冠軍盃和世界盃外圍賽，而陳與多宗疑造假賽事有關。意大利檢控當局亦發現陳於該段時期透過賄賂球員、球證和球會成員，操控當地多場球賽。

定係歐洲刑警輸錢所以賴假波?
西班牙警方輸錢所以賴假波?
巴西警方輸錢所以賴假波?
法官判刑時又因為輸錢所以賴假波?
白禮達又係某隊死忠所以賴造馬?
呢班球員唔係日練夜練? 唔係搵好多錢? 點解又要做假既喂?

撲12碼咁叻
但輸7球
你不如話佢唔小心救左啦

咁阿根廷咪累莊家輸好多
美斯屋企人會唔會有危險

亞軍廷
點解會唔出哂最勁個幾個配合進攻，成日斷中場

莊家求打和

但仲未有假波撚講到全世界咁撚多莊，點get 到個共識開邊範

4年前靠tikitaka同哥帥,今次靠乜呀?

其實真係好正

搵一萬幾千
所以做假有可能

搵百萬千萬
所以做假無可能

莊家都係開開心心打個和

唔小心撲12碼
其實你踢過波未

咁佢都好唔小心救左三球必入

講真 我係德國人賭開波應該幾千成皮咁買落去 忽然球迷都會買幾百
相反韓國班友應該有唔少買自己隊波輸

689一定無貪污 貪曾都係你地屈9佢

其實就算現實講場波好假好多都只係想表達場波嘅佈陣人選踢法不合理

又嚟 世界係有假波，但唔撚係攞嚟千你班賭狗仔架

咁點夾錢比佢地姐

係咪一個大莊比哂？

會唔會有d大莊想問德國贏但唔夠錢？

邊個莊決定開邊範？

支那踢假特登唔入

機率唔係零根本無得講一定

人地樓主講緊德國呢場假波
係討論緊班球員又有錢又有前途點會打假波

審理打假波案D法官又係賭仔?輸錢條氣唔順所以判罪成?

成日話無證據, 有證據又扮睇唔到? 定係所有報導都係輸錢撚鳩屈啊? 法律判刑又係因為輸錢啊?

真係唔知邊個on9

我舉呢個例子係想話你地知
有時唔一定係為左錢先踢假

講到明黑哨仲要懶係分析咁喎

呢個世界有假波 等如今個世界盃決賽週有假波

佢老母係雞，所以所有女人都係雞

咁你咪問下香港港員點收錢
點樣逃稅囉

我發覺好多人理解錯假波呢樣野
好多on9以為假波係博彩公司控制。反而博彩公司先唔會同你玩呢味野
所謂假波係球員買左某d自己可以控制到項目 例如 冇波入/角大細等等
所以唔好再講咩 個莊好多錢買起你嘜嘜物物 個莊已經計到個賠率幾乎=勝率。靠抽水賺錢

唔小心姐
假到呃埋自己搞到假左唔入

意甲電話門 意甲三雄成班球星都有錢又有前途, 咪又係打假波

根本假波就確實存在

換meza 好彩黑唔死
球證球手球 點解葡萄牙又輸 講真葡萄牙嗰球喺空中點避 呢球自己控落自己隻手度都叫做唔係故意
陰謀論可以懷疑莊都有幾股勢力

唔quo咁長

之前有人踢假比人拉到=今屆世界杯有人踢假，德國出局係假？

好彩香港行無罪推定原則

一萬幾千個啲幾多觀眾，牽涉幾多人
世盃又幾多觀眾，牽涉幾多人

可唔可以分享下
小弟都想知呢個指控既理據

應該有個人一個人決定全球波盤開咩，靠開會有排搞啦，全球咁多球賽咪好撚忙，所以肯定有個無上權力既人去決定全球既賽果

所謂假波狗根本就唔撚知假波係點運作，假波絕大部份都係收買廢嗰邊等佢地輸多啲開大咋，弱勝強就係假

唔好再逼佢地承認自己輸波啦
幫佢地答埋你啦
應該係好似墨西哥毒販咁整個cartel
定期開會夾錢買

至於點避開國際刑警去聯絡同確保冇25呢 就交俾你地兜啦

你check左電話門係咩黎先講野
簡單係祖狗恐嚇，要求，用某d球証去吹佢場波令佢贏波

簡單d講係黑哨

電話門係球證收錢關球員撚事

大陸人自己講
你自己睇啦
Btw中國真係造假都柒過人

客场打科威特之前 还搞不明白到底是怎么出线呢
最后输了球发现是先比胜负关系 因为都是1-0 所以就要看净胜球了
结果中国6个人家8个 就是说要比人家多赢2个
上半场打的挺正常 没想到马来西亚进了1个 1-1
然后5-0以后就不知道该干嘛了 ZZ点球都打不进
人家那边使劲进 都打到6-1了才着急 最后弄进去2个已经时间不够了
净胜球最后是一样多的 进球少被淘汰

電話門係收買球證等蛆狗稱霸啊，關球員撚事啊？唔識就咪撚學人拋書包啦傻閪

球證收錢就唔係假波?
以上例子 賄賂球員、球證和球會成員，操控當地多場球賽, 又唔係假波?
你要點先計假波啊大佬

德國黑哨黑到自己出局？

因為好多位置都值得懷疑
唔會講得出無假

意甲三雄成班球星都有錢又有前途
自己up咗咩都唔柒知，返去青山醫下個腦先啦

其實挪超意甲都比人爆晒有假波
但而家講緊世界盃有假波
你地班假波撚咪偷換概念啦

麻煩你refer返#1

已經亂撚到自己講左咩都唔知

但呢度係講緊球員hea踢個種假波
唔係球證黑哨呢種

其實賄到一兩個就足以令影響整隊波進攻防守

笑死 偉大到
原來德國同墨西哥有咁深厚既友誼

港超預備組都有啦，咁點 佢地唔明假波集團都操作就9up, 俾啲假波集團大佬見到真係笑死佢地

非洲有假波所以世界杯一定係假波

公司有同事犯法所以全公司都有人犯法

呢個正解 佢仲可以視乎買得多定少改賠率(連登4:2事件 打左個賠率落黎) 正路基本上開乜佢地都穩賺 唔需要造假

假波其中一個可能係主辦國做馬e.g.韓國

黑哨就一定贏？操控賽果同贏面增加都唔識分？
你拎歐聯抽籤冷熱波出黎講話係假波已經on9 係人都知有呢樣野
你隊波有料要冠就點都冠架啦

依家講緊德國班球員點會為錢放棄自己前途打假，佢地又有錢有女
你又話電話門單野球有前途有錢都打假波
我話係球證收，球員冇收錢
你又話咁唔係假波呀？

港超踢假都要比幾萬

唔敢想像要比幾錢德國踢假

睇完場假波假到自己都要講假

Var球證可以自己決定睇/唔睇
睇完都可以係錯判
球證影響賽事嘅威力其實無減少過

因為人地都只係鳩噏下，無諗過認真

D nigga 球証比十萬廿萬真係夠收買

D假波撚講到收買球員都痴鳩線

唔知係唔係假啦,但睇得出佢地無好想贏嘅感覺

黑哨呢樣野就不嬲都有
但絕對唔係假波一種
當然有錢到可以買起個球證吹到贏 但唔關球員打唔打假事

假波集團根本唔會咁玩，係玩都係收買韓國要佢地俾德國炒6-7球大波收錢啦

咁又唔係無機會嘅
好假同一定假兩種概念黎

你落街場踢會唔會地波都傳唔到腳呀
但係德國今晚下半場都有4-5次唔到腳呀

請問點解呢

成班友發夢咁

你咁講曾xx都唔洗入冊啦
有錢有女有仔女 乜都有
有啲野叫做利用職權之便謀利ma
俾錢個嗰要求未必去到好盡嘅
例如叫你至少俾五張牌A隊
foul少啲B隊
就已經可以推高啲B隊嘅勝率啦

on9?
一定要贏?

天氣唔適應都唔會唔到腳啦
夾左成個月波都唔到腳

大佬, 電話門你就話只係球證受賄賂, 但以上拘捕假波集團既例子指出除左球證, 球員都有受賄賂喎, 你明唔明咩係操控球賽啊。

其實天真撚一直視而不見, 睇到當睇唔到, 死都唔敢認真係無野好講

自己睇下真．假波啲案例先啦柒頭。改埋啲咁嘅ID，當年李城攞英超係咪都係莊家收買阿狗之外18隊波啊傻鳩

咁呢場點假啊？講啦，唔撚講？

點收買世界一線球員？

唔會嘅 佢頭兩場已經發到癲 第3場食唔到當積翻啲陰德囉 (如果真係假)

大佬究竟你有無睇到樓主講咩
去返首頁唔係咁難啊

有假波=每一場都係假波咩?
我係想班天真撚知道 足球世界係有假波既存在啊

你係咪又覺得場場球員都全力以赴啊

假波撚：因為呢個世界某啲聯賽有假波，等如世界上場場都係假波

呢啲就理性分析啦
假波撚用吓個腦都知邊啲講得通 邊啲講唔通啦
呀 唔好意思唔記得佢地冇腦

邊個話冇啊，成班喺度話呢場唔係你又衝出嚟柒，上個post柒完仲敢出嚟柒過，佑道美斯點身不由己啊死傻閪

都唔係完全無可能既
例如Liverpool個Riise

博彩公司=光明會

各位巴打收手啦 假波手足輸咗錢已經好慘架啦 係咪想逼死晒佢地先安落

又唔係咁講啊，你地依家呢一刻覺得唔係假波姐，唔等於真係 唔係假波架喎 真定假 依家點下立論？

D 假波新聞都係經過事後調查先爆出黎，又唔係無假波先例，點解咁肯定呢場唔係假？

唉 有幾隻狗語無倫次講野無point真係唔想討論

梅舒克續稱：「短短10秒就足夠影響球賽發展及（博彩）市場走勢，當然不一定要關係到勝負，2:0及1:0之間，就已經有達億元的差別。」世界盃貴為球壇盛事，博彩界早前估計，今屆世盃全球投注額會高達1,400億歐元（約港元14,000億港元），無疑會助長不法莊家「出招」獲利。事實上，喀麥隆國腳於世盃決賽周展開前夕，曾因獎金問題與該國足總發生爭執，更一度拒絕上機前赴巴西，最終喀麥隆足總讓步提升獎金金額才化解事件。

原來上屆都1400億歐元投注額
夠唔夠買起你隊波？

原來一間莊收到晒全世界注碼
定係全世界聯合一齊買起一隊波做假 ？

夠啦 你用下腦啦
實際操作我點知
唔知=唔會假？
人地fifa既人都懷疑wo
你唔去笑鳩fifa既人？
唉 on99

有無人同我解釋吓點解個龍會衝咗出嚟踢波

咪撚on9 啦 fifa 既得利益者點會on99 去懷疑人打假
收黑數比qatar 做主辦國 fifa 懷疑人打假波 ？
冇證冇據話人打假 質疑你點解質疑人打假
你拎唔到證據證明人打假
咁冇打假我點樣拎證據證明冇打假啊

你自己答左自己

仲有 依家閒閒地都百幾間莊 唔係最大嗰幾間 買起一隊波做一場假波隨時都未撚夠一個世界盃賺賭仔既數

屌你係咪盲架
係記者訪問fifa既人講懷疑世界盃有假波
又唔撚係我講
你知唔知自己講緊乜架

個topic話依場假，其他人講緊依場冇假時
你屌鳩依班人話世上有假波但依場唔係假
你思覺失調呀？

訪問link？
本身fifa 呢個朵就夠臭 自己都抽籤都做假
質疑一個證實左會做假既人 話佢質疑世盃做假斷自己米路有咩問題
當然前設係你假設既世盃有假波係真

紐亞不嬲鍾意出迎
走到出中圈都試過

睇埋巴西出局再一次過解釋
利申：假波撚老母比狗屌

4年前咁做係幾串幾型，今年做出黎係柒到仆街

好想入行做莊家，做下面d𡃁都得，斟茶掃地都願意

請問有咩途徑入行？
諗起可以操控班球星就

我贏錢都覺得假啦 哥斯咁樣都比12m絕殺 琴日阿根廷就死都唔比 比著平時聯賽直接比撚左12m啦 仲同你var咩

瑞士根本就係知巴西賽果第一球12M送唔成又送第二球

算吧啦
唔信嘅人點講都唔信
tvb視帝視后、香港小姐頒獎都有人信係真投票啦

1400億係咪同一間收哂呀.....

如果唔係，咁多間莊點拎到共識開咩賽果

佢地係唔係要夾錢

如果個盤一變，真係間間一齊變

兒登新理論：波係假既，我開機打fifa 仲真撚過佢

即係皇馬拜仁叫佢地啲球員踢假波？ 唔明，咁上屆又要攞冠軍既？

1400 億除翻咁多場再每場除 22 ，再考慮埋球員身價，真係搞手只求打個和

足總出糧

既然有錢大哂，點解沙地拎唔到冠軍？

應該美斯自出錢叫尼日尼亞放水

全世界加埋先得1400億 香港人係咪以為個世界得馬會？

又話莊家揾大錢，計埋賠出去個 d ，莊家都係求出翻份糧算

冇睇波就柒少陣啦

講完扭亞好耐無柒過，結果就出事

好多忽然球迷
輸錢就話假

卡雲尼入咁多波點會射唔中龍

識卡雲尼已經好叻叻

真係YouTube睇下紐亞啲精華都懶

忽然狗攤大手版仲咁既語氣